究竟仲有冇幾會玩到SD高達online(2)

開定

玩緊

點解升lv 咁辛苦

呢幾日係咁彈game
又lag
玩都玩唔到

合自由正義會否不智
遲啲佢會唔會開放任務送

正義任務送，自由唔係
建議等星期一價格調整完先再諗s機

岩岩邊位巴打同我一齊打新香港 咁都撞到

個4v4又lag玩唔到

瘋狂LOAD唔到入場

入到場跟住郁唔到

根本完唔到個4v4任 打兩打又斷 都唔知點玩

今日好左 雖然都係勁疾不過無斷線

正義咩任送，點解我見唔到

一場都打唔到
一開場就彈game

我睇錯咗，應該冇正義

新po留名 依家呢個版本隻藍迷2l炮型廢撚到 好後悔買咗

明明打哂活動，佢比得60000g我

玩得 ？

想請問
依家仲係只係大陸電話可以認證?

係 應該唔會開其他認證

唔該哂

個官網入唔到....

有冇人覺得手感同以前港服差好遠
d判定成日第1下射中唔扣血 第2下射中先扣血
開必唔洗講 永遠遲1,2秒先開到
玩8門 d跳板delay仲勁
有冇人有連大陸vpn玩 可以話我知連完會唔會可以好似以前港服咁咁順

SD高達？？仲有得玩咩？以前D機體有沒得用返呀

自己去追番上個post

合完隻himat自由好後悔
仲廢過本身嗰隻

大技成日Delay 岸9 搞到我成日唔想開

用左VPN 更加零DELAY 更加爽

其實有delay架話可以down UU加速器 0 dealy玩到好似以前咁 btw有冇巴打相認 以前FT入面既飯仔

唔覺有delay喎
玩得幾順
btw真係好憎zzfa
啲導彈打埋黎lag到核爆
岩岩合完F91 諗緊遲啲整唔整返部炸尻對面

我啱啱合左ZZFA 炸到好撚爽 而家齊機但冇錢買F91設計圖

我用網上行冇lag機同delay問題非常順,你地lag應該關上網公司事

用沙剎比成日搶埋房主個位
D人真係廢左好多

有玩lm 幾時有公會

玩a-c場啦 不過都有as zz煩9
btw一頁格納庫好撚貴
lag又唔覺lag 以前都一樣

其實自從g 改機體平衡無曬

實彈瞬狙，我諗而家比我玩返手指都冇以前咁熟練 隻game 都好撚多年前啦

as zz 廢到喊
同team 真係煩9 打少個

攞住隻刀機 成隊都會as zz 你就知有幾智障

拎返部gp02a 一次必殺起碼殺一個

睇下條友識唔識玩啫
同睇下咩場
啲導彈 其實幾痛下

一直都唔係好識玩sd
成日死 有咩方法打死鬥可以唔駛咁快送曬d頭，做脈衝任打10場完全唔知打緊乜

跟實隊友打 唔好亂沖送頭
不過有時啲隊友會由頭龜到落尾比人兩夾住打
到時要識搵長戰線唔好比人夾
盡量搵掩體射擊

係咁彈點樣玩呀

開撚完大技 但對面冇扣血 我仲要死埋 係乜玩法

活动1

12月20日到12月23日期间，对战频道累计完成指定场数（包括常规战/死亡竞技/4V4小队战）

5场奖励：200经验转换胶囊（未装填）（10个）

15场奖励：25000GB

35场奖励：机体格纳库（1页）

4天总共打35场就能拿所有奖励！

活动2

截止至12月23日23:59，拥有指定RANK12级或EX级的机体达到指定数量（包括EX级）

拥有1台RANK C级12级或EX级机体：10000GB

拥有1台RANK B级12级或EX级机体：20000GB

拥有1台RANK A级12级或EX级机体：：BR异端敢达红色机（翔翼型装备）

拥有2台RANK A级12级或EX级机体：：AS翔翼型强袭敢达 (穆拉.弗兰卡搭乘) 设计图

拥有1台RANK S级12级或EX级机体：：敢达Mk-II(提坦斯2号机)

只要活动结束前有达到要求的机体就成，各种RANK各种机体都要多玩一玩哈！

所有奖励依旧是活动结束后3天内统一发放，机体发放至礼物盒，GB直接发到身上，各位注意查收！

PS：奖励机库领了以后可能需要重新登录游戏

慢慢等佢出多啲機
而家黎黎去去都係果幾部好悶

睇雷達，就算冇通指都要睇雷達，要知道隊友望緊咩，係邊度，同點死
Tap睇邊個開二技有sp
見到對手最後一命就優先處理，形成4打3局面

被倒地後無敵狀態馬上開地圖炮會有bug
要等完咗無敵狀態再開

求救下載唔到,我冇裝防毒軟件都唔得

用轉其他款解壓軟件

幾時出再生呀

有冇巴打知點課金 想課金但係唔知點解用唔到HK支付寶課

上網搵人代充

扭蛋機開得好慢
好多圖都未有得抽材料

淘寶 有代購 不過收手續費

Btw回鄉證過左期 實名唔到垃圾支付寶

有冇人一齊打機呀

搵人幫手 手續費就一定 睇多定少啫

個個入晒TG group無人係post討論

5-10人仔 我去果間

有tg group?

我估，推post速度慢咗好多

TG 係咩 求LINK
一個好悶

成日有DELAY,無啦啦比人打死都唔知咩事

用咩VPN

加速器唔係會整殘粒U架咩

咩方法刷G幣最快

死亡好快架啦喎

有d想剩係玩a機算，s機太多手電超視距

求巴打指教
邊到有得下載?
AC點樣開or買?

留名等人教打機
id: 石丹理56K

尋日維護完就咁

+1

+2, 重down再解壓都係咁

巴打

有冇人八門同水中基地lag到仆街

八門還好
水中基地真係

要去返第一個post lu

試下將資料夾改成英文

想問有無人打到單人地面任 入左幾次都卡住

以前唔係得s死同紫迷可以完全隱形咩
點解而家全部都可以

7個高級ser爆晒

不嬲都有得用道具隱

但咁係唔係正常？

得左,thx

有冇link? 揾極都好似唔關事咁

點課金 有無教學

點課金?

見到有課長將S死神機體合成左五次

有無tg group

去post 1 到搵

我幾左十幾版啦屌
有無人可以比條link我

6萬幾合到部修羅163.5%

ching 係唔係5個優惠合共過160%就得？

係

有個韓仔拍片放埋上Youtube仲share埋link比人down

服主話拍片直播都冇問題

我想繼續刀場車輪甩刀MCA

有無巴打可以比個TG小弟?

可以點down?

去舊post 搵la，我唔係group admin 都比唔到link你地

大陸仔唔興車輪 玩對位

你地玩緊時,按TAB,自己果行個圓形有無變紅色?
呢個係咪用黎睇PING?

你唯一嘅方法係white list 咗佢

同1部機用設計圖合既係咪勁過用g幣/m幣買既？

合返來既一定強3
G幣買既多數強2
M幣買既要自己睇睇
不過呢個年頭多左樣叫擴充卡咁既野
就算c機抽返來強2都好
只要有錢，照樣可以變強4

好 thx

購物中心用點買d s機寫住高級係咩意思？ 有d又寫住LV:EX

高級呢隻字係舊時代產物來
以前高級姐係開到2技
依家無呢d野
至於佢想講幾lv,就要搵勇者試下
Ex係指部機可以揀晒所有強化部件
當然要睇你強幾
不過係呢個服升機lv其實唔難
睇佢強幾最實際

今朝玩仲好地地,岩岩開GAME,就彈左Cannot find 'zlib1.dll'. Please re-install the application.
點解決好

點white?

係咪唔識字？

Thx

多數係防毒隔離咗個file，試下whitelist個folder

防毒軟件應該有個位管理已經剷除／隔離嘅病毒，係嗰度復原番zoa.dll

唉屌

而家係咪冇得玩?

冇人講新sdgo server

有?

等四月三

好似話好多bug 等佢正式開先再算

仲要等到幾時

等山東啦

真係開返？

下個禮拜就知堅定流

重開了

入到了

Down過都係咁

求link
同下戴方法
同埋係咪Mac 玩唔到

求link

有link都玩唔到
佢未開放註冊
依家嗰啲玩家係之前山東矮達嘅玩家
一早有賬號
另外註冊要用大陸手機號碼驗證短訊
你地可以準備下

我有ac 想知邊到down

官網

姐係無大陸電話就玩唔到？

已經唔記得個密碼係自己改定佢gen 俾你

自己改

可以淘寶“代收信息”嚟註冊
不過好似改咗唔洗中國電話號碼就註冊到，但註冊功能好似未開

好

D野仲係到

等出活動

啲物價貴到

係到

試下途徑用英數字
唔好用簡體字